#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ckan 2.9.0b0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2020-07-21 11:43+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_Hant_TW\n"
"Generated-By: Babel 2.7.0\n"

#: ckanext/example_theme_docs/v10_custom_snippet/templates/snippets/example_theme_most_popular_groups.html:20
#: ckanext/example_theme_docs/v11_HTML_and_CSS/templates/snippets/example_theme_most_popular_groups.html:19
msgid "This group has no description"
msgstr "此主題沒有說明"

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:37
#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:109
msgid "Largest Groups"
msgstr "擁有最多資料集的主題"

#: ckan/logic/converters.py:174 ckan/logic/validators.py:268
#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:42
msgid "Group"
msgstr "主題"

#: ckanext/stats/templates/ckanext/stats/index.html:56
msgid "No groups"
msgstr "沒有主題"

#: ckan/controllers/feed.py:236 ckan/controllers/group.py:129
#: ckan/controllers/group.py:231 ckan/controllers/group.py:406
#: ckan/controllers/group.py:516 ckan/controllers/group.py:549
#: ckan/controllers/group.py:579 ckan/controllers/group.py:590
#: ckan/controllers/group.py:644 ckan/controllers/group.py:670
#: ckan/controllers/group.py:726 ckan/controllers/group.py:758
#: ckan/controllers/group.py:791 ckan/controllers/group.py:848
#: ckan/controllers/group.py:947 ckan/controllers/package.py:1267
#: ckan/controllers/package.py:1282 ckan/logic/action/create.py:1468
#: ckan/views/dataset.py:1027 ckan/views/dataset.py:1044
#: ckan/views/feed.py:206 ckan/views/group.py:396 ckan/views/group.py:427
#: ckan/views/group.py:469 ckan/views/group.py:536 ckan/views/group.py:590
#: ckan/views/group.py:720 ckan/views/group.py:760 ckan/views/group.py:857
#: ckan/views/group.py:929 ckan/views/group.py:950 ckan/views/group.py:969
#: ckan/views/group.py:1029 ckan/views/group.py:1099
msgid "Group not found"
msgstr "主題不存在"

#: ckan/controllers/feed.py:247 ckan/logic/action/create.py:1468
#: ckan/views/feed.py:223
msgid "Organization not found"
msgstr "專案不存在"

#: ckan/controllers/group.py:131 ckan/controllers/group.py:593
msgid "Incorrect group type"
msgstr "錯誤的主題類型"

#: ckan/controllers/group.py:317 ckan/controllers/home.py:61
#: ckan/controllers/package.py:256 ckan/lib/helpers.py:1249
#: ckan/templates/header.html:90
#: ckan/templates/organization/base_form_page.html:4
#: ckan/templates/organization/edit_base.html:5
#: ckan/templates/organization/edit_base.html:8
#: ckan/templates/organization/index.html:3
#: ckan/templates/organization/index.html:6
#: ckan/templates/organization/index.html:18
#: ckan/templates/organization/read_base.html:3
#: ckan/templates/organization/read_base.html:6
#: ckan/templates/package/base.html:16 ckan/views/dataset.py:284
#: ckan/views/group.py:304 ckan/views/home.py:49
msgid "Organizations"
msgstr "專案"

#: ckan/controllers/group.py:318 ckan/controllers/home.py:62
#: ckan/controllers/package.py:257 ckan/lib/helpers.py:1250
#: ckan/templates/group/base_form_page.html:4 ckan/templates/group/edit.html:4
#: ckan/templates/group/edit_base.html:3 ckan/templates/group/edit_base.html:8
#: ckan/templates/group/index.html:3 ckan/templates/group/index.html:6
#: ckan/templates/group/index.html:18 ckan/templates/group/members.html:3
#: ckan/templates/group/read_base.html:3 ckan/templates/group/read_base.html:6
#: ckan/templates/header.html:91 ckan/templates/package/group_list.html:5
#: ckan/templates/package/read_base.html:22
#: ckan/tests/config/test_middleware.py:120 ckan/views/dataset.py:285
#: ckan/views/group.py:305 ckan/views/home.py:50
msgid "Groups"
msgstr "主題"

#: ckan/controllers/group.py:473 ckan/views/group.py:838
#: ckan/views/group.py:927
msgid "Unauthorized to create a group"
msgstr "沒有權限建立主題"

#: ckan/controllers/group.py:627 ckan/controllers/group.py:642
#: ckan/views/group.py:1010 ckan/views/group.py:1027
#, python-format
msgid "Unauthorized to delete group %s"
msgstr "沒有刪除%s主題的權限"

#: ckan/controllers/group.py:633 ckan/views/group.py:1019
msgid "Organization has been deleted."
msgstr "此專案已被刪除"

#: ckan/controllers/group.py:635 ckan/views/group.py:1021
msgid "Group has been deleted."
msgstr "此主題已被刪除"

#: ckan/controllers/group.py:682 ckan/views/group.py:1071
#, python-format
msgid "Unauthorized to create group %s members"
msgstr "無法授權 %s 為主題成員"

#: ckan/controllers/group.py:724 ckan/views/group.py:1097
#, python-format
msgid "Unauthorized to add member to group %s"
msgstr "沒有在主題%s中新增成員的權限"

#: ckan/controllers/group.py:743 ckan/controllers/group.py:756
#: ckan/views/group.py:567 ckan/views/group.py:588
#, python-format
msgid "Unauthorized to delete group %s members"
msgstr "沒有刪除主題%s中成員的權限"

#: ckan/controllers/group.py:750 ckan/views/group.py:576
msgid "Group member has been deleted."
msgstr "主題成員已被刪除"

#: ckan/controllers/group.py:798
msgid "CKAN Group Revision History"
msgstr "主題版本歷史紀錄"

#: ckan/controllers/group.py:802
msgid "Recent changes to CKAN Group: "
msgstr "主題最近的更新："

#: ckan/lib/mailer.py:150 ckan/templates/home/snippets/stats.html:17
msgid "organization"
msgstr "專案"

#: ckan/lib/mailer.py:151 ckan/templates/home/snippets/stats.html:23
msgid "group"
msgstr "主題"

#: ckan/logic/validators.py:40 ckan/logic/validators.py:49
msgid "An organization must be provided"
msgstr "必須提供一個專案"

#: ckan/logic/validators.py:67
msgid "You cannot move this dataset to another organization"
msgstr "您無法將此資料集移至其他專案"

#: ckan/logic/validators.py:71
msgid "Organization does not exist"
msgstr "專案不存在"

#: ckan/logic/validators.py:76
msgid "You cannot add a dataset to this organization"
msgstr "你無法在這個專案中建立資料集"

#: ckan/logic/validators.py:278
msgid "That group name or ID does not exist."
msgstr "此主題名稱或 ID 不存在。"

#: ckan/logic/validators.py:434
msgid "Group name already exists in database"
msgstr "主題名稱已經被使用"

#: ckan/logic/validators.py:768
msgid "Datasets with no organization can't be private."
msgstr "不屬於專案的資料集不能設為非公開。"

#: ckan/logic/action/create.py:869
msgid "Trying to create an organization as a group"
msgstr "嘗試建立一個專案，就像主題一樣"

#: ckan/logic/action/create.py:1549 ckan/logic/action/create.py:1557
msgid "You must be logged in to follow a group."
msgstr "您必須登入才能追蹤主題"

#: ckan/logic/action/delete.py:418
msgid "Organization cannot be deleted while it still has datasets"
msgstr "不能刪除還有資料集的專案"

#: ckan/logic/action/update.py:1173
msgid "Organization was not found."
msgstr "專案不存在"

#: ckan/logic/auth/create.py:31 ckan/logic/auth/update.py:56
#, python-format
msgid "User %s not authorized to edit these groups"
msgstr "使用者 %s 沒有權限編輯主題"

#: ckan/logic/auth/create.py:38
#, python-format
msgid "User %s not authorized to add dataset to this organization"
msgstr "使用者 %s 沒有新增資料集到此專案的權限"

#: ckan/logic/auth/create.py:119
#, python-format
msgid "User %s not authorized to create groups"
msgstr "使用者 %s 沒有權限建立主題"

#: ckan/logic/auth/create.py:129
#, python-format
msgid "User %s not authorized to create organizations"
msgstr "使用者 %s 沒有權限建立專案"

#: ckan/logic/auth/create.py:191
msgid "Group was not found."
msgstr "主題不存在"

#: ckan/logic/auth/create.py:252 ckan/logic/auth/update.py:131
#, python-format
msgid "User %s not authorized to edit group %s"
msgstr "使用者 %s 沒有權限編輯主題 %s"

#: ckan/logic/auth/delete.py:82
#, python-format
msgid "User %s not authorized to delete groups"
msgstr "使用者 %s 沒有權限刪除主題"

#: ckan/logic/auth/delete.py:86
#, python-format
msgid "User %s not authorized to delete group %s"
msgstr "使用者 %s 沒有權限刪除主題 %s"

#: ckan/logic/auth/delete.py:103
#, python-format
msgid "User %s not authorized to delete organizations"
msgstr "使用者 %s 沒有權限刪除專案"

#: ckan/logic/auth/delete.py:107
#, python-format
msgid "User %s not authorized to delete organization %s"
msgstr "使用者 %s 沒有權限刪除專案 %s"

#: ckan/logic/auth/get.py:177
#, python-format
msgid "User %s not authorized to read group %s"
msgstr "使用者 %s 沒有權限讀取主題 %s"

#: ckan/logic/auth/update.py:144
#, python-format
msgid "User %s not authorized to edit organization %s"
msgstr "使用者 %s 沒有權限編輯專案 %s"

#: ckan/logic/auth/update.py:161
#, python-format
msgid "User %s not authorized to change state of group %s"
msgstr "使用者 %s 沒有權限改變主題的狀態 %s"

#: ckan/logic/auth/update.py:178
#, python-format
msgid "User %s not authorized to edit permissions of group %s"
msgstr "使用者 %s 沒有權限主題 %s 權限的許可"

#: ckan/templates/admin/trash.html:31
msgid ""
"Purge deleted datasets, organizations or groups forever and irreversibly."
msgstr ""
"永久清空已刪除的資料集、專案或主題。"

#: ckan/templates/admin/snippets/data_type.html:9
msgid "Deleted organizations"
msgstr "已刪除專案"

#: ckan/templates/admin/snippets/data_type.html:11
msgid "Deleted groups"
msgstr "已刪除主題"

#: ckan/templates/group/base_form_page.html:5
msgid "Add a Group"
msgstr "新增一個主題"

#: ckan/templates/group/base_form_page.html:10
msgid "Group Form"
msgstr "主題表單"

#: ckan/templates/group/confirm_delete.html:11
msgid "Are you sure you want to delete group - {name}?"
msgstr "確定要刪除主題：{name} 嗎？"

#: ckan/templates/group/edit.html:12
msgid "Edit Group"
msgstr "編輯主題"

#: ckan/templates/group/index.html:13
#: ckan/templates/user/dashboard_groups.html:7
msgid "Add Group"
msgstr "新增主題"

#: ckan/templates/group/index.html:20
msgid "Search groups..."
msgstr "搜尋主題"

#: ckan/templates/group/index.html:29
msgid "There are currently no groups for this site"
msgstr "此網站上目前沒有任何主題"

#: ckan/templates/group/member_new.html:93
msgid ""
"<p><strong>Admin:</strong> Can edit group information, as well as manage "
"organization members.</p> <p><strong>Member:</strong> Can add/remove "
"datasets from groups</p>"
msgstr ""
"<p><strong>管理者：</strong> 可以編輯主題資訊，以及管理主題成員。</p>"
"<p><strong>一般成員：</strong>可以瀏覽主題的非公開資料集，但無法新增資料集。</p>"

#: ckan/templates/group/new.html:3 ckan/templates/group/new.html:5
#: ckan/templates/group/new.html:7
msgid "Create a Group"
msgstr "建立一個主題"

#: ckan/templates/group/new_group_form.html:17
msgid "Update Group"
msgstr "更新主題"

#: ckan/templates/group/new_group_form.html:19
msgid "Create Group"
msgstr "建立主題"

#: ckan/templates/group/snippets/feeds.html:2
msgid "Datasets in group: {group}"
msgstr "主題：{group} 中的資料集"

#: ckan/templates/group/snippets/group_form.html:10
msgid "My Group"
msgstr "我的主題"

#: ckan/templates/group/snippets/group_form.html:20
msgid "A little information about my group..."
msgstr "關於我的主題的資訊..."

#: ckan/templates/group/snippets/group_form.html:38
msgid "Are you sure you want to delete this Group?"
msgstr "確定要刪除這個主題嗎？"

#: ckan/templates/group/snippets/group_form.html:41
msgid "Save Group"
msgstr "儲存主題"

#: ckan/templates/group/snippets/group_item.html:43
msgid "Remove dataset from this group"
msgstr "從此主題移除資料集"

#: ckan/templates/group/snippets/helper.html:4
msgid "What are Groups?"
msgstr "主題是什麼？"

#: ckan/templates/group/snippets/helper.html:8
msgid ""
"You can use CKAN Groups to create and manage collections of datasets. This "
"could be to catalogue datasets for a particular project or team, or on a "
"particular theme, or as a very simple way to help people find and search "
"your own published datasets."
msgstr "您可以使用主題建立並管理多個資料集。主題可以代表一個主題、專案或是小組，可以幫助使用者快速找尋資料集。"

#: ckan/templates/home/snippets/stats.html:17
msgid "organizations"
msgstr "專案"

#: ckan/templates/home/snippets/stats.html:23
msgid "groups"
msgstr "主題"

#: ckan/templates/organization/base_form_page.html:5
msgid "Add an Organization"
msgstr "新增一個專案"

#: ckan/templates/organization/base_form_page.html:10
msgid "Organization Form"
msgstr "專案表單"

#: ckan/templates/organization/bulk_process.html:98
msgid "This organization has no datasets associated to it"
msgstr "沒有資料集與此專案有關聯"

#: ckan/templates/organization/confirm_delete.html:11
msgid "Are you sure you want to delete organization - {name}?"
msgstr "您確定要刪除組織：{name} 嗎？"

#: ckan/templates/organization/edit.html:6
#: ckan/templates/organization/snippets/info.html:13
#: ckan/templates/organization/snippets/info.html:16
msgid "Edit Organization"
msgstr "編輯專案"

#: ckan/templates/organization/index.html:13
#: ckan/templates/user/dashboard_organizations.html:7
msgid "Add Organization"
msgstr "新增專案"

#: ckan/templates/organization/index.html:20
msgid "Search organizations..."
msgstr "搜尋專案"

#: ckan/templates/organization/index.html:29
msgid "There are currently no organizations for this site"
msgstr "此網站上目前沒有任何專案"

#: ckan/templates/organization/member_new.html:95
msgid ""
"<p><strong>Admin:</strong> Can add/edit and delete datasets, as well as "
"manage organization members.</p> <p><strong>Editor:</strong> Can add and "
"edit datasets, but not manage organization members.</p> "
"<p><strong>Member:</strong> Can view the organization's private datasets, "
"but not add new datasets.</p>"
msgstr ""
"<p><strong>管理者：</strong> 可以新增/編輯和刪除資料集，以及管理專案成員。</p> <p><strong>編輯：</strong>"
"可以新增和編輯資料集，但無法管理專案成員。</p> <p><strong>一般成員：</strong>"
"可以瀏覽專案的非公開資料集，但無法新增資料集。</p> "

#: ckan/templates/organization/new.html:3
#: ckan/templates/organization/new.html:5
#: ckan/templates/organization/new.html:7
msgid "Create an Organization"
msgstr "建立一個專案"

#: ckan/templates/organization/new_organization_form.html:17
msgid "Update Organization"
msgstr "更新專案"

#: ckan/templates/organization/new_organization_form.html:19
msgid "Create Organization"
msgstr "建立專案"

#: ckan/templates/organization/snippets/feeds.html:2
msgid "Datasets in organization: {group}"
msgstr "專案：{group} 中的資料集"

#: ckan/templates/organization/snippets/help.html:4
#: ckan/templates/organization/snippets/helper.html:4
msgid "What are Organizations?"
msgstr "專案是什麼？"

#: ckan/templates/organization/snippets/help.html:7
msgid ""
"<p>Organizations act like publishing departments for datasets (for example, "
"the Department of Health). This means that datasets can be published by and "
"belong to a department instead of an individual user.</p> <p>Within "
"organizations, admins can assign roles and authorise its members, giving "
"individual users the right to publish datasets from that particular "
"organisation (e.g. Office of National Statistics).</p>"
msgstr ""
"<p>專案扮演部門、單位發布資料集的角色（例如：衛生部門）。這意味著資料集是屬於一個部門，而不是屬於單一使用者。</p> "
"<p>在專案中，管理員可以分配角色，並授權其成員，讓個人使用者有權從特定專案發布資料集（例如：國家檔案管理局）。</p>"

#: ckan/templates/organization/snippets/helper.html:8
msgid ""
"CKAN Organizations are used to create, manage and publish collections of "
"datasets. Users can have different roles within an Organization, depending "
"on their level of authorisation to create, edit and publish."
msgstr "您可以使用專案來建立、管理與發佈多個資料集。在專案中，每位使用者可擁有不同角色，而得以建立、編輯與發佈資料集。"

#: ckan/templates/organization/snippets/organization_form.html:10
msgid "My Organization"
msgstr "我的專案"

#: ckan/templates/organization/snippets/organization_form.html:20
msgid "A little information about my organization..."
msgstr "關於我的專案的資訊..."

#: ckan/templates/organization/snippets/organization_form.html:38
msgid ""
"Are you sure you want to delete this Organization? Note*: Deleting cannot be"
" performed while public or private datasets belong to this organization."
msgstr "您確定要刪除這個專案嗎？這樣會刪除屬於這個專案的所有公開和非公開之資料集。"

#: ckan/templates/organization/snippets/organization_form.html:41
msgid "Save Organization"
msgstr "儲存專案"

#: ckan/templates/package/group_list.html:14
msgid "Associate this group with this dataset"
msgstr "將資料集加入此主題"

#: ckan/templates/package/group_list.html:14
msgid "Add to group"
msgstr "加入主題"

#: ckan/templates/package/group_list.html:23
msgid "There are no groups associated with this dataset"
msgstr "沒有主題跟此資料集有關聯"

#: ckan/templates/package/snippets/cannot_create_package.html:10
msgid "Before you can create a dataset you need to create an organization."
msgstr "在建立資料集之前必須先建立專案。"

#: ckan/templates/package/snippets/cannot_create_package.html:13
msgid "Create a new organization"
msgstr "建立一個新的專案"

#: ckan/templates/package/snippets/cannot_create_package.html:18
msgid "There are no organizations to which you can assign this dataset."
msgstr "此資料集沒有可隸屬的專案。"

#: ckan/templates/package/snippets/cannot_create_package.html:19
msgid ""
"Ask a system administrator to create an organization before you can "
"continue."
msgstr "請聯繫系統管理員建立一個新的專案後，方可繼續。"

#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:79
#: ckan/templates/snippets/organization.html:23
msgid "Organization"
msgstr "專案"

#: ckan/templates/package/snippets/package_basic_fields.html:83
msgid "No organization"
msgstr "沒有專案"

#: ckan/templates/snippets/organization.html:50
msgid "There is no description for this organization"
msgstr "此專案沒有任何說明"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:21
msgid "{number} group found for \"{query}\""
msgid_plural "{number} groups found for \"{query}\""
msgstr[0] "根據 \"{query}\" 找到 {number} 個主題"
msgstr[1] "根據 \"{query}\" 找到 {number} 個主題"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:22
msgid "No groups found for \"{query}\""
msgstr "找不到符合 \"{query}\" 的主題"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:23
msgid "{number} group found"
msgid_plural "{number} groups found"
msgstr[0] "找到 {number} 個主題"
msgstr[1] "找到 {number} 個主題"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:24
msgid "No groups found"
msgstr "找不到主題"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:27
msgid "{number} organization found for \"{query}\""
msgid_plural "{number} organizations found for \"{query}\""
msgstr[0] "根據 \"{query}\" 找到 {number} 個專案"
msgstr[1] "根據 \"{query}\" 找到 {number} 個專案"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:28
msgid "No organizations found for \"{query}\""
msgstr "找不到符合 \"{query}\" 的專案"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:29
msgid "{number} organization found"
msgid_plural "{number} organizations found"
msgstr[0] "找到 {number} 個專案"
msgstr[1] "找到 {number} 個專案"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:30
msgid "No organizations found"
msgstr "找不到專案"

#: ckan/templates/snippets/activities/changed_group.html:4
msgid "{actor} updated the group {group}"
msgstr "{actor} 更新了 {group} 主題"

#: ckan/templates/snippets/activities/changed_organization.html:4
msgid "{actor} updated the organization {organization}"
msgstr "{actor} 更新了 {organization} 專案"

#: ckan/templates/snippets/activities/deleted_group.html:4
msgid "{actor} deleted the group {group}"
msgstr "{actor} 刪除了 {group} 主題"

#: ckan/templates/snippets/activities/deleted_organization.html:4
msgid "{actor} deleted the organization {organization}"
msgstr "{actor} 刪除了 {organization} 專案"

#: ckan/templates/snippets/activities/new_group.html:4
msgid "{actor} created the group {group}"
msgstr "{actor} 建立了 {group} 主題"

#: ckan/templates/snippets/activities/new_organization.html:4
msgid "{actor} created the organization {organization}"
msgstr "{actor} 建立了 {organization} 專案"

#: ckan/templates/snippets/changes/org.html:5
msgid ""
"Moved {pkg_link} from organization {old_org_link} to organization "
"{new_org_link}"
msgstr ""
"將資料集 {pkg_link} 自專案 {old_org_link} 移至專案 "
"{new_org_link}"

#: ckan/templates/snippets/changes/org.html:25
msgid "Removed {pkg_link} from organization {old_org_link}"
msgstr "將資料集 {pkg_link} 自專案 {old_org_link} 中移除"

#: ckan/templates/snippets/changes/org.html:40
msgid "Added {pkg_link} to organization {new_org_link}"
msgstr "將資料集 {pkg_link} 加入專案 {new_org_link}"

#: ckan/templates/user/dashboard.html:21
#: ckan/templates/user/dashboard_organizations.html:12
msgid "My Organizations"
msgstr "我的專案"

#: ckan/templates/user/dashboard.html:22
#: ckan/templates/user/dashboard_groups.html:12
msgid "My Groups"
msgstr "我的主題"

#: ckan/templates/user/dashboard_groups.html:20
msgid "You are not a member of any groups."
msgstr "您不屬於任何主題之成員。"

#: ckan/templates/user/dashboard_organizations.html:21
msgid "You are not a member of any organizations."
msgstr "您不屬於任何專案之成員。"

#: ckan/templates/user/new.html:28
msgid "Create datasets, groups and other exciting things"
msgstr "建立資料集、主題以及其他有趣的事物"

## Hack for msgid_plural

#: ckan/templates/group/snippets/group_item.html:32
#: ckan/templates/organization/snippets/organization_item.html:31
#: ckanext/example_theme_docs/v10_custom_snippet/templates/snippets/example_theme_most_popular_groups.html:23
#: ckanext/example_theme_docs/v11_HTML_and_CSS/templates/snippets/example_theme_most_popular_groups.html:22
msgid "{num} Dataset"
msgid_plural "{num} Datasets"
msgstr[0] "{num} 個資料集"
msgstr[1] "{num} 個資料集"

#: ckan/lib/email_notifications.py:103
msgid "{n} new activity from {site_title}"
msgid_plural "{n} new activities from {site_title}"
msgstr[0] "{site_title} 有 {n} 個新的活動"
msgstr[1] "{site_title} 有 {n} 個新的活動"

#: ckan/lib/helpers.py:2096
msgid "{number} view"
msgid_plural "{number} views"
msgstr[0] "瀏覽次數：{number}"
msgstr[1] "瀏覽次數：{number}"

#: ckan/lib/helpers.py:2098
msgid "{number} recent view"
msgid_plural "{number} recent views"
msgstr[0] "目前瀏覽數：{number}"
msgstr[1] "目前瀏覽數：{number}"

#: ckan/public/base/javascript/modules/autocomplete.js:220
#: ckan/public/base/javascript/modules/autocomplete.min.js:7
#, python-format
msgid "Input is too short, must be at least one character"
msgid_plural "Input is too short, must be at least %(num)d characters"
msgstr[0] "輸入內容必須至少要 %(num)d 字元"
msgstr[1] "輸入內容必須至少要 %(num)d 字元"

#: ckan/templates/header.html:23
#, python-format
msgid "Dashboard (%(num)d new item)"
msgid_plural "Dashboard (%(num)d new items)"
msgstr[0] "控制台(%(num)d 個新物件)"
msgstr[1] "控制台(%(num)d 個新物件)"

#: ckan/templates/organization/members.html:14
msgid "{count} member"
msgid_plural "{count} members"
msgstr[0] "{count} 位成員"
msgstr[1] "{count} 位成員"

#: ckan/templates/package/collaborators/collaborators.html:14
msgid "{count} collaborator"
msgid_plural "{count} collaborators"
msgstr[0] "{count} 位協作者"
msgstr[1] "{count} 位協作者"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:15
msgid "{number} dataset found for \"{query}\""
msgid_plural "{number} datasets found for \"{query}\""
msgstr[0] "根據 \"{query}\" 找到 {number} 個資料集"
msgstr[1] "根據 \"{query}\" 找到 {number} 個資料集"

#: ckan/templates/snippets/search_result_text.html:17
msgid "{number} dataset found"
msgid_plural "{number} datasets found"
msgstr[0] "找到 {number} 個資料集"
msgstr[1] "找到 {number} 個資料集"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/snippets/showcase_search_result_text.html:7
msgid "{number} showcase found for '{query}'"
msgid_plural "{number} showcases found for '{query}'"
msgstr[0] "根據 '{query}' 找到 {number} 個展示案例"
msgstr[1] "根據 '{query}' 找到 {number} 個展示案例"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/snippets/showcase_search_result_text.html:9
msgid "{number} showcase found"
msgid_plural "{number} showcases found"
msgstr[0] "找到 {number} 個展示案例"
msgstr[1] "找到 {number} 個展示案例"
